【ChiNazi戰線】全球清算共黨卧底正式開始 澳洲華裔女議員Gladys Liu被爆共黨背景

呢2日係Twitter睇到單澳洲新聞，大概講個緊澳洲華裔女議員Gladys Liu被爆同共黨有關係

/Gladys Liu is in hot water over her alleged association with the United Front Work Department of the Chinese Communist Party./

跟住又係人地個live 訪問被人問南海問題問到口啞啞

/Bolt: “Can I just hear you say it, that you support the Australian government’s position that the theft of the South China Sea by China is unlawful? Is it unlawful, yes or no?”

Liu: “Well as I said, I want to make sure that Australians’ interests were put first and foremost and if it’s going to affect our trade or our air travelling, then that is something that I would not support.”

Bolt: “Well in fact, it does affect our trade. Sixty per cent of it goes through that sea.... Why are you not going along with that?”/

個主持人直線抽擊
問閘大大係咪dictator唔敢答

Bolt: “Gladys, Gladys, excuse me. You were born in Hong Kong. At the moment, you have seen in your home place people in their millions at times, 1.7 million, in their millions, protesting against what China is doing there and you don’t have any opinion on Xi Jinping?”

Liu: “OK, so if you want to talk about China, let me just tell you one thing. I was born in Hong Kong and I never stepped into China before I came to Australia. I had the Hong Kong ID card. I never held a Chinese passport. I had the Hong Kong travelling document and then I’ve got the Australian passport. In terms of Hong Kong, it is very, very sad for anyone to see what has happened.”

Bolt: “But Gladys, a simple question. Is Xi Jinping a dictator?”

Liu: “That is not a question for me to answer, but I can tell you about Hong Kong. It is very …”

Bolt: “I don’t want to know about Hong Kong. I am asking you about Xi Jinping, the dictator of communist China, and you don’t have an opinion about him.”

Liu: “I do have an opinion, but I’m not going to use the word dictator. He is in their system an elected chairman or president, they call it, for China.”//

有冇澳洲巴絲補充下
第一次開post有咩錯屌細力啲

Push

up

有無中文媒體COVER?

個澳洲總理仲要撐鳩個間諜

澳洲佬極奶共

push

有無佢父母既背景

澳洲啲商家佬遲早搞到澳洲變中國殖民地 自己攞黎

又係呢d樣，呢種樣係香港9成做藍絲

推
只有一個方法可以有效打擊藍屍

閪口閪面

華裔做乜都係間諜

上網睇左啲新聞 條友香港移民 但用微信打選戰 100%共狗

奶共啦

澳洲個件講咗幾日啦，不過 PM 用種族岐視頂住囉

澳洲唔抵幫
不過都要推爆

睇黎澳洲佬開始反擊緊
唔好睇少5 eyes.

由佢地捉左習總個表弟 袋鼠國開始絕地還擊，正呀

pish

elected chairman or president

推

PISH

To all foreigners reading this post
Chairman Xi is a dictator. And Gladys is a spy sent by the CCP.
We urge the Australians to suspend all the roles she has in the Australian gov.

港奸

She is a shame for Hong Kong in which there have currently been various protesters against the regime of Chinese Communist Party. I can assure all Australians that various Hongkongers are in opposition to CCP. Please don't regard all Hongkongers as CCP spies because of Gladys Liu

send her back to China

澳洲就算吧啦
奶共奶到雪雪聲

721 811 831

成個葉瘤咁撚樣肯定有問題

on9

但印象中Scott Morrison好似係反共加喎
之前果件陸克文Kevin Rudd就擺到明受中共錢
推到有Aussie巴絲上黎詳解

真係相由心生

Chinazi

又一件廢老

有MP同佢講問一個MP嘅資金來源唔係racist
加上，佢自己就真係唔小心racist咗叫人Shanghai sam

現在乜鳩都好易比人叫racist, 不過叫人上海sam點算

真係有樣睇 ，特別閪 ，呢種狗樣 教育界最多 eg, professor, 老師

呢條賣國賊

支那狗滲透晒

tui

d白左敏感過G點
一見非我族類話racist就即刻收皮
又係要以夷制夷先有用

清算Chinazi時候到了

求文宣 twitter戰線

推到全地球都知

應該被收買
澳洲手足去煽動下民怨啦

用番另一香港人嚟搞掂佢就啱哂

呢個馬拉閪黎，都唔係咩野好人
不過而家在野所以先講下人話啫